[又助攻] 舉支持香港牌 Sixers fan 被趕離球賽

入去upvote

又有彈藥

推左

幾時搞埋英超

Tui

助攻

推

要係76人個twitter ig幫手講下 逼管理層回應

天滅支共

tui

英超紅到仆街

要入去留言先有用

齋upvote 班鬼佬未必撐

要relate Free HK = Defend US Freedom of speech

成個歐洲聯賽都係， 特登安排踢早d 就班大陸人

里昂球迷反過

班歐洲佬有錢就老母都賣得 講閪咩

萬事俱備，只欠GM/fans

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

6大聯賽班人都係錢為上 球員班主都係

正是大好時機
球迷才是米飯班主